{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020540",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "디셈버20"
    },
    "text": "毎朝自分で練った20種類の様々なドーナツをお見せする手作りドーナツカフェディセンバー20です。 ミルククリームは3500ウォンで、グレーズは3000ウォンで販売されます。 チョコリングは4,000ウォン、カヤバターは3,800ウォン、桃は3,500ウォンです。 オレオは4,000ウォンで、抹茶は3,500ウォンで、ラズベリーは3,500ウォンです。 ブルーベリーとフルーツはそれぞれ3500ウォンで、キャラメルも3500ウォンで販売されます。 きな粉餅は3800ウォンで、イチゴ牛乳は4000ウォンで販売します。 チョコとクリームブリュレもそれぞれ4,000ウォン、3800ウォンで販売されます。 ディセンバー20は自社製作のドーナツを毎朝準備し、お客様に様々な味と選択の機会を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディセンバー20はどんな種類のドーナツを販売していますか？",
            "answer": "ディセンバー20は20種類の様々なドーナツを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ミルククリームとグレーズの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルククリームは3500ウォン、グレーズは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコリングとカヤバターの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコリングは4000ウォン、カヤバターは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃とオレオの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃は3500ウォン、オレオは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶とラズベリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶は3500ウォン、ラズベリーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーとフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーとフルーツはそれぞれ3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅とイチゴ牛乳の価格はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅は3800ウォン、イチゴ牛乳は4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコとクリームブリュレの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコは4000ウォン、クリームブリュレは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディセンバー20は毎朝どのようにドーナツを準備していますか？",
            "answer": "ディセンバー20は自社製作のドーナツを毎朝準備しています。"
        },
        {
            "question": "ディセンバー20はお客様に何を提供していますか？",
            "answer": "ディセンバー20はお客様に様々な味と選択の機会を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 404
    }
}